（戒J）新戒丁tg群

新tg群

中醫：腎虛百病叢生
戒丁，你可以活得更好
希望大家遠離色情Re A Life
然後活岀Real Life

版規
1)意淫ICON
2)sd意淫女性圖
3)宣傳適度無害
4)宣傳中醫/藥品
5)比人發現係絲打
6)討論意淫對話／假膠

避免被搞事者影響
請關掉自動播放GIF和下載片/圖片

IG：siudontleave
FB：ReaLife
論壇：

《戒為良藥》想戒到一年以上就睇哂佢

終於

大師